點解唔全城眼罩 ？ 畫面好靚 外國人好buy

成班自私撚